我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

冇錯我地好班馬，幾百萬人出黎遊行 但就真係遊行，冇人會做更多 係呀，大家有好多idea 話咩火魔法、咩屎呀果D 但有人做咩？大家睇完個post 就係到推、正評 就抱住個心態「自然會有人做嫁啦 唔洗我出手既」[/size=6]呢個心態正正就係我地輸既原因大家，活躍既手足都拉得7788 係到我地做野嫁啦 我超唔鼓勵你地自發地組隊拆鐵、接休班狗、前線勇武隊等 自發行動既成功例子就係「屠龍小隊」 坊間好多自發文宣組，為何唔升級，自發組更多行動力更高既隊呢？
對家已經進化緊 我地唔可以冷處理
光復香港 時代革命
我唔會得個講字，我會實行
915 cwb 見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

入黎同我一人攞一張文宣走
一人印一張 差好遠架啦

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

P牌 推唔到

幫推

行動地好似係用低，唔係細 fk

係 文宣有文宣升級 請大家用唔同方式升級

幫推唔該

推呀

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

exactly呢個問題
手足進化太慢
三個月前遊行
三個月後都係遊行

幫我spread out出去唔該

十連成功 屌哂你地

和理非：你地咁勇咪衝飽佢囉，我繼續唱歌，有risk同武力不了

三十連有冇得諗

如果藍絲們批評別人暴力， 他們也必須批評政府政權政治警察遠遠更大的暴力。

推

向前衝喇 香港無得輸！！！！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

願榮光之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

pish

和理非們嘅心理關口實在太高
連閘都唔敢跳仲點叫佢地將行動升級

準備好升級抗爭 未來和理非生存空間只會愈黎愈細 極權會迫使我地走上武力抗爭

中秋節唔可以煲蠟

推多野

前is where? towards what? like 831 but failed...?

但民陣就係遊行 同籌錢
唔通你叫佢哋帶頭跳閘？
泛民最頂多係唔割

所以跳閘文宣可以做多啲
起碼就算自己唔跳
但見到其他人跳
都會理解 同幫手去解圍/掩護etc

其實跳閘真係日日都講，啲人唔肯跳講再多都冇意思
利申：日日跳

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！